大家覺得支那人口係吹大左定報細左？

吹大： 誇大市場/購買力 , 人多=國力強

報細：人均gdp , 仲有好多無登記戶藉

點睇

你諗吓每年有幾多失蹤人口

明顯吹大啦，每年各省都有貪官報大人數方便虛報GDP預期

吹大：攞十四億打飛機比較爽

殺咁多人又計劃生育咁點會有咁多人

ok